# Производственный календарь на 2017 год.

### Требования к реализации

  - Поддержка Android 4.1+
  - Интерфейс минималистический, соблюдены Material Design Guidelines. Дизайн на свое усмотрение, можно ориентироваться на https://play.google.com/store/apps/details? id=ru.hh.calendar.
  - Поддержка как portrait, так и landscape ориентации экрана
  - Поддержка планшетов не требуется
  - Реализация на фрагментах, чтобы потом было легко встроить в приложение
  - Календарь строить на основе реального календаря, а не просто забить данные сколько в месяце дней и т.п.
  - Разработку вести в VCS (github, bitbucket, gitlab на выбор)

### Требования

  - При запуске открывать текущий месяц
  - Переключение между месяцами осуществляется свайпом влево-вправо
  - Цветовая индикация выходных, праздников и предпраздничных дней
  - Под календарем для текущего месяце отображается следующая информация - праздники
  - кол-во календарных дней, кол-во рабочих, кол-во выходных и праздничных
  - кол-во часов при 40-час недели, 36 часовой недели 24-х часовой недели
  - указание текущего квартала, полугодия и года

## Информация для производственного календаря http://hh.ru/article/18898